# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) Dave Snider, Read the Docs, Inc. & contributors
# This file is distributed under the same license as the Read the Docs
# Sphinx Theme package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Read the Docs Sphinx Theme 0.4.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-05-19 17:49+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.6.0\n"

#: ../../demo/lists_tables.rst:4
msgid "Lists & Tables"
msgstr "列表和表格"

#: ../../demo/lists_tables.rst:6
msgid "Table of Contents"
msgstr "目录"

#: ../../demo/lists_tables.rst:9
msgid "Lists"
msgstr "Lists"

#: ../../demo/lists_tables.rst:12
msgid "Enumerated Lists"
msgstr "枚举列表"

#: ../../demo/lists_tables.rst:14
msgid "Arabic numerals."
msgstr "阿拉伯数字. "

#: ../../demo/lists_tables.rst:16
msgid "lower alpha)"
msgstr "小写α字)"

#: ../../demo/lists_tables.rst:18
msgid "(lower roman)"
msgstr "(小写罗马字)"

#: ../../demo/lists_tables.rst:20
msgid "upper alpha."
msgstr "大写α字."

#: ../../demo/lists_tables.rst:22
msgid "upper roman)"
msgstr "大写罗马字)"

#: ../../demo/lists_tables.rst:24
msgid "Lists that don't start at 1:"
msgstr "列表不是从1开始:"

#: ../../demo/lists_tables.rst:26
msgid "Three"
msgstr "Three"

#: ../../demo/lists_tables.rst:28
msgid "Four"
msgstr "Four"

#: ../../demo/lists_tables.rst:30
msgid "C"
msgstr "C"

#: ../../demo/lists_tables.rst:32
msgid "D"
msgstr "D"

#: ../../demo/lists_tables.rst:34
msgid "iii"
msgstr "iii"

#: ../../demo/lists_tables.rst:36
msgid "iv"
msgstr "iv"

#: ../../demo/lists_tables.rst:38
msgid "List items may also be auto-enumerated."
msgstr "列表项也可以自动枚举. "

#: ../../demo/lists_tables.rst:41
msgid "Definition Lists"
msgstr "定义列表"

#: ../../demo/lists_tables.rst:43 ../../demo/lists_tables.rst:47
#: ../../demo/lists_tables.rst:51
msgid "Term"
msgstr "术语"

#: ../../demo/lists_tables.rst:44 ../../demo/lists_tables.rst:50
msgid "Definition"
msgstr "定义"

#: ../../demo/lists_tables.rst:46
msgid "classifier"
msgstr "分类"

#: ../../demo/lists_tables.rst:46
msgid "Definition paragraph 1."
msgstr "定义第1段. "

#: ../../demo/lists_tables.rst:48
msgid "Definition paragraph 2."
msgstr "定义第2段. "

#: ../../demo/lists_tables.rst:54
msgid "Option Lists"
msgstr "选项列表"

#: ../../demo/lists_tables.rst:56
msgid "For listing command-line options:"
msgstr "用于列出命令行选项:"

#: ../../demo/lists_tables.rst:58
msgid "command-line option \"a\""
msgstr "命令行选项 \"a\""

#: ../../demo/lists_tables.rst:59
msgid "options can have arguments and long descriptions"
msgstr "选项可以有参数和长描述"

#: ../../demo/lists_tables.rst:61
msgid "options can be long also"
msgstr "选项也可以很长"

#: ../../demo/lists_tables.rst:62
msgid "long options can also have arguments"
msgstr "长期权也可以有参数"

#: ../../demo/lists_tables.rst:66
msgid "The description can also start on the next line."
msgstr "描述也可以从下一行开始. "

#: ../../demo/lists_tables.rst:68
msgid ""
"The description may contain multiple body elements, regardless of where "
"it starts."
msgstr "描述可能包含多个body元素，无论它从何处开始. "

#: ../../demo/lists_tables.rst:71
msgid "Multiple options are an \"option group\"."
msgstr "多个选项是“选项组”. "

#: ../../demo/lists_tables.rst:72
msgid "Commonly-seen: short & long options."
msgstr "常见的：短期和长期期权. "

#: ../../demo/lists_tables.rst:74
msgid "Multiple options with arguments."
msgstr "带参数的多个选项. "

#: ../../demo/lists_tables.rst:75
msgid "DOS/VMS-style options too"
msgstr "DOS / VMS风格的选项也是如此"

#: ../../demo/lists_tables.rst:77
msgid "There must be at least two spaces between the option and the description."
msgstr "选项和描述之间必须至少有两个空格. "

#: ../../demo/lists_tables.rst:80
msgid "Field list"
msgstr "字段列表"

#: ../../demo/lists_tables.rst
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ../../demo/lists_tables.rst:84
msgid "David Goodger"
msgstr "David Goodger"

#: ../../demo/lists_tables.rst
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ../../demo/lists_tables.rst:85
msgid "123 Example Street Example, EX  Canada A1B 2C3"
msgstr "123示例街道示例，EX Canada A1B 2C3"

#: ../../demo/lists_tables.rst
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: ../../demo/lists_tables.rst:88
msgid "docutils-develop@lists.sourceforge.net"
msgstr "docutils-develop@lists.sourceforge.net"

#: ../../demo/lists_tables.rst
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: ../../demo/lists_tables.rst:89
msgid "Me; Myself; I"
msgstr "我;我;一世"

#: ../../demo/lists_tables.rst
msgid "organization"
msgstr "组织"

#: ../../demo/lists_tables.rst:90
msgid "humankind"
msgstr "humankind"

#: ../../demo/lists_tables.rst
msgid "date"
msgstr "日期"

#: ../../demo/lists_tables.rst:91
msgid "$Date: 2012-01-03 19:23:53 +0000 (Tue, 03 Jan 2012) $"
msgstr "$Date: 2012-01-03 19:23:53 +0000 (Tue, 03 Jan 2012) $"

#: ../../demo/lists_tables.rst
msgid "status"
msgstr "状态"

#: ../../demo/lists_tables.rst:92
msgid "This is a \"work in progress\""
msgstr "这是一个 \"工作正在进行中\""

#: ../../demo/lists_tables.rst
msgid "revision"
msgstr "revision"

#: ../../demo/lists_tables.rst:93
msgid "$Revision: 7302 $"
msgstr "$Revision: 7302 $"

#: ../../demo/lists_tables.rst
msgid "version"
msgstr "版"

#: ../../demo/lists_tables.rst:94
msgid "1"
msgstr "1"

#: ../../demo/lists_tables.rst
msgid "copyright"
msgstr "版权"

#: ../../demo/lists_tables.rst:95
msgid ""
"This document has been placed in the public domain. You may do with it as"
" you wish. You may copy, modify, redistribute, reattribute, sell, buy, "
"rent, lease, destroy, or improve it, quote it at length, excerpt, "
"incorporate, collate, fold, staple, or mutilate it, or do anything else "
"to it that your or anyone else's heart desires."
msgstr "本文档已置于公共领域. 您可以随意使用它. 您可以复制，修改，再分发，重新分配，出售，购买，出租，租赁，销毁或改进它，详细引用，摘录，合并，整理，折叠，装订或毁坏它，或对它做任何其他事情. 你或任何其他人的心愿. "

#: ../../demo/lists_tables.rst
msgid "field name"
msgstr "字段名称"

#: ../../demo/lists_tables.rst:102
msgid "This is a generic bibliographic field."
msgstr "这是一个通用的书目领域. "

#: ../../demo/lists_tables.rst
msgid "field name 2"
msgstr "字段名称2"

#: ../../demo/lists_tables.rst:104
msgid "Generic bibliographic fields may contain multiple body elements."
msgstr "通用书目字段可能包含多个正文元素. “"

#: ../../demo/lists_tables.rst:106
msgid "Like this."
msgstr "像这样. "

#: ../../demo/lists_tables.rst
msgid "Dedication"
msgstr "贡献"

#: ../../demo/lists_tables.rst:110
msgid "For Docutils users & co-developers."
msgstr "对于Docutils用户和共同开发者. "

#: ../../demo/lists_tables.rst
msgid "abstract"
msgstr "抽象"

#: ../../demo/lists_tables.rst:114
msgid ""
"This document is a demonstration of the reStructuredText markup language,"
" containing examples of all basic reStructuredText constructs and many "
"advanced constructs."
msgstr "本文档演示了reStructuredText标记语言，其中包含所有基本reStructuredText构造和许多高级构造的示例. "

#: ../../demo/lists_tables.rst:119
msgid "Bullet Lists"
msgstr "子弹列表"

#: ../../demo/lists_tables.rst:121
msgid "A bullet list"
msgstr "子弹列表"

#: ../../demo/lists_tables.rst:123 ../../demo/lists_tables.rst:130
msgid "Nested bullet list."
msgstr "嵌套项目符号列表. "

#: ../../demo/lists_tables.rst:124 ../../demo/lists_tables.rst:131
msgid "Nested item 2."
msgstr "嵌套项目2. "

#: ../../demo/lists_tables.rst:126 ../../demo/lists_tables.rst:134
msgid "Item 2."
msgstr "第2项. "

#: ../../demo/lists_tables.rst:128
msgid "Paragraph 2 of item 2."
msgstr "第2项第2款. "

#: ../../demo/lists_tables.rst:133
msgid "Third level."
msgstr "第三级. "

#: ../../demo/lists_tables.rst:136
msgid "Nested item 3."
msgstr "嵌套项目3. "

#: ../../demo/lists_tables.rst:138 ../../demo/lists_tables.rst:139
#: ../../demo/lists_tables.rst:140
msgid "``inline literall``"
msgstr "``内联文字``"

#: ../../demo/lists_tables.rst:143
msgid "Second list level"
msgstr "第二个列表级别"

#: ../../demo/lists_tables.rst:145
msgid "here is a list in a second-level section."
msgstr "这是第二级部分的列表. "

#: ../../demo/lists_tables.rst:146 ../../demo/lists_tables.rst:147
#: ../../demo/lists_tables.rst:149 ../../demo/lists_tables.rst:161
#: ../../demo/lists_tables.rst:174
msgid "`yahoo <http://www.yahoo.com>`_"
msgstr "`yahoo <http://www.yahoo.com>`_"

#: ../../demo/lists_tables.rst:150
msgid "here is an inner bullet ``oh``"
msgstr "这是一个内部子弹 ``哦``"

#: ../../demo/lists_tables.rst:152
msgid "one more ``with an inline literally``. `yahoo <http://www.yahoo.com>`_"
msgstr "还有一个 ``内联字面``.  `yahoo <http://www.yahoo.com>`_"

#: ../../demo/lists_tables.rst:154
msgid "heh heh. child. try to beat this embed:"
msgstr "嘿嘿儿童. 试图击败这个嵌入:"

#: ../../demo/lists_tables.rst:160
msgid "and another. `yahoo <http://www.yahoo.com>`_"
msgstr "和另一个. `yahoo <http://www.yahoo.com>`_"

#: ../../demo/lists_tables.rst:162
msgid "``hi``"
msgstr "``hi``"

#: ../../demo/lists_tables.rst:163
msgid "and hehe"
msgstr "和呵呵"

#: ../../demo/lists_tables.rst:166
msgid "But deeper down the rabbit hole"
msgstr "但是深入兔子洞"

#: ../../demo/lists_tables.rst:168
msgid ""
"I kept saying that, \"deeper down the rabbit hole\". `yahoo "
"<http://www.yahoo.com>`_"
msgstr "我一直这么说, \"兔子洞深处\". `yahoo <http://www.yahoo.com>`_"

#: ../../demo/lists_tables.rst:170
msgid "I cackle at night `yahoo <http://www.yahoo.com>`_."
msgstr "我晚上咯咯笑 `yahoo <http://www.yahoo.com>`_."

#: ../../demo/lists_tables.rst:171
msgid "I'm so lonely here in GZ ``guangzhou``"
msgstr "我在GZ ``guangzhou`` 这里很孤单"

#: ../../demo/lists_tables.rst:172
msgid "A man of python destiny, hopes and dreams. `yahoo <http://www.yahoo.com>`_"
msgstr "一个蟒蛇命运，希望和梦想的人.  `yahoo <http://www.yahoo.com>`_"

#: ../../demo/lists_tables.rst:176
msgid "`yahoo <http://www.yahoo.com>`_ ``hi``"
msgstr "`yahoo <http://www.yahoo.com>`_ ``hi``"

#: ../../demo/lists_tables.rst:177
msgid "``destiny``"
msgstr "``destiny``"

#: ../../demo/lists_tables.rst:180
msgid "Hlists"
msgstr "Hlists"

#: ../../demo/lists_tables.rst:185
msgid "First item"
msgstr "第一项"

#: ../../demo/lists_tables.rst:186
msgid "Second item"
msgstr "第二项"

#: ../../demo/lists_tables.rst:187
msgid "Third item"
msgstr "第三项"

#: ../../demo/lists_tables.rst:188
msgid "Forth item"
msgstr "第四项"

#: ../../demo/lists_tables.rst:189
msgid "Fifth item"
msgstr "第五项"

#: ../../demo/lists_tables.rst:190
msgid "Sixths item"
msgstr "第六项"

#: ../../demo/lists_tables.rst:193
msgid "Hlist with images"
msgstr "Hlist与图像"

#: ../../demo/lists_tables.rst:199 ../../demo/lists_tables.rst:297
msgid "This is a short caption for a figure."
msgstr "这是一个数字的简短标题. "

#: ../../demo/lists_tables.rst:203 ../../demo/lists_tables.rst:301
msgid ""
"This is a long caption for a figure. Lorem ipsum dolor sit amet, "
"consectetur adipiscing elit. Donec porttitor dolor in odio posuere, vitae"
" ornare libero mattis. In lobortis justo vestibulum nibh aliquet, non."
msgstr "这是一个身材很长的标题.  Lorem存有悲坐阿梅德，consectetur adipiscing ELIT.  Donec porttitor悲在奥迪奥得力士奥奇，简历ornare自由人马蒂斯. 在纸箱生产NIBH只是坐在那里. "

#: ../../demo/lists_tables.rst:207
msgid "Numbered List"
msgstr "编号清单"

#: ../../demo/lists_tables.rst:209
msgid "One,"
msgstr "One,"

#: ../../demo/lists_tables.rst:210
msgid "Two."
msgstr "Two."

#: ../../demo/lists_tables.rst:211
msgid ""
"Three with long text. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing "
"elit. Sed feugiat sagittis neque quis eleifend. Duis rutrum lectus sit "
"amet mattis suscipit."
msgstr "三长文本.  Lorem存有悲坐阿梅德，consectetur adipiscing ELIT. 桑达feugiat sagittis预期值，也QUIS eleifend. 作业化妆毕业胡萝卜很多令人兴奋的. "

#: ../../demo/lists_tables.rst:214
msgid "Using bullets and letters. (A)"
msgstr "使用子弹和字母.  (A)"

#: ../../demo/lists_tables.rst:215
msgid "Using bullets and letters. (B)"
msgstr "使用子弹和字母.  (B)"

#: ../../demo/lists_tables.rst:216
msgid "Using bullets and letters. (C)"
msgstr "使用子弹和字母.  (C)"

#: ../../demo/lists_tables.rst:219
msgid "Tables"
msgstr "表"

#: ../../demo/lists_tables.rst:222
msgid "Grid Tables"
msgstr "网格表"

#: ../../demo/lists_tables.rst:224
msgid "Here's a grid table followed by a simple table:"
msgstr "这是一个网格表，后跟一个简单的表:"

#: ../../demo/lists_tables.rst:227
msgid "Header row, column 1 (header rows optional)"
msgstr "标题行，第1列（标题行可选）"

#: ../../demo/lists_tables.rst:227 ../../demo/lists_tables.rst:257
#: ../../demo/lists_tables.rst:278
msgid "Header 2"
msgstr "头 2"

#: ../../demo/lists_tables.rst:227 ../../demo/lists_tables.rst:257
msgid "Header 3"
msgstr "头 3"

#: ../../demo/lists_tables.rst:227
msgid "Header 4"
msgstr "头 4"

#: ../../demo/lists_tables.rst:230
msgid "body row 1, column 1"
msgstr "第1列，第1列"

#: ../../demo/lists_tables.rst:230 ../../demo/lists_tables.rst:259
#: ../../demo/lists_tables.rst:261 ../../demo/lists_tables.rst:263
#: ../../demo/lists_tables.rst:265
msgid "column 2"
msgstr "列 2"

#: ../../demo/lists_tables.rst:230 ../../demo/lists_tables.rst:259
#: ../../demo/lists_tables.rst:261 ../../demo/lists_tables.rst:263
#: ../../demo/lists_tables.rst:265
msgid "column 3"
msgstr "列 3"

#: ../../demo/lists_tables.rst:230
msgid "column 4"
msgstr "列 4"

#: ../../demo/lists_tables.rst:232
msgid "body row 2"
msgstr "主体行 2"

#: ../../demo/lists_tables.rst:232
msgid "Cells may span columns."
msgstr "单元格可以跨越列. "

#: ../../demo/lists_tables.rst:234
msgid "body row 3"
msgstr "主体行 3"

#: ../../demo/lists_tables.rst:234
msgid "Cells may span rows."
msgstr "单元格可以跨行. "

#: ../../demo/lists_tables.rst:234
msgid "Table cells"
msgstr "表格细胞"

#: ../../demo/lists_tables.rst:235
msgid "contain"
msgstr "contain"

#: ../../demo/lists_tables.rst:236
msgid "body elements."
msgstr "主体元素."

#: ../../demo/lists_tables.rst:236
msgid "body row 4"
msgstr "主体行 4"

#: ../../demo/lists_tables.rst:238
msgid "body row 5"
msgstr "主体行 5"

#: ../../demo/lists_tables.rst:238
msgid "Cells may also be empty: ``-->``"
msgstr "表格细胞: ``-->``"

#: ../../demo/lists_tables.rst:243
msgid "Inputs"
msgstr "输入"

#: ../../demo/lists_tables.rst:243
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: ../../demo/lists_tables.rst:245
msgid "A"
msgstr "A"

#: ../../demo/lists_tables.rst:245
msgid "B"
msgstr "B"

#: ../../demo/lists_tables.rst:245
msgid "A or B"
msgstr "A or B"

#: ../../demo/lists_tables.rst:247 ../../demo/lists_tables.rst:248
#: ../../demo/lists_tables.rst:249
msgid "False"
msgstr "False"

#: ../../demo/lists_tables.rst:248 ../../demo/lists_tables.rst:249
#: ../../demo/lists_tables.rst:250
msgid "True"
msgstr "True"

#: ../../demo/lists_tables.rst:254
msgid "Giant Tables"
msgstr "巨人表"

#: ../../demo/lists_tables.rst:257 ../../demo/lists_tables.rst:277
msgid "Header 1"
msgstr "头 1"

#: ../../demo/lists_tables.rst:259 ../../demo/lists_tables.rst:261
#: ../../demo/lists_tables.rst:263 ../../demo/lists_tables.rst:265
msgid "body row 1"
msgstr "主体行 1"

#: ../../demo/lists_tables.rst:269
msgid "List Tables"
msgstr "列表"

#: ../../demo/lists_tables.rst:271
msgid "List tables can have captions like this one."
msgstr "列表可以有像这样的标题. "

#: ../../demo/lists_tables.rst:276
msgid "List table"
msgstr "列表"

#: ../../demo/lists_tables.rst:279
msgid ""
"Header 3 long. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. "
"Nam sit amet mauris arcu."
msgstr "3长标题.  Lorem存有悲坐阿梅德，consectetur adipiscing ELIT. 南坐阿梅德mauris arcu. "

#: ../../demo/lists_tables.rst:280
msgid "Stub Row 1"
msgstr "根行 1"

#: ../../demo/lists_tables.rst:281
msgid "Row 1"
msgstr "行 1"

#: ../../demo/lists_tables.rst:282 ../../demo/lists_tables.rst:286
#: ../../demo/lists_tables.rst:290
msgid "Column 2"
msgstr "列 2"

#: ../../demo/lists_tables.rst:283 ../../demo/lists_tables.rst:287
#: ../../demo/lists_tables.rst:291
msgid ""
"Column 3 long. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. "
"Nam sit amet mauris arcu."
msgstr "第3列长.  Lorem存有悲坐阿梅德，consectetur adipiscing ELIT. 南坐阿梅德mauris arcu. "

#: ../../demo/lists_tables.rst:284
msgid "Stub Row 2"
msgstr "根行 2"

#: ../../demo/lists_tables.rst:285
msgid "Row 2"
msgstr "行 2"

#: ../../demo/lists_tables.rst:288
msgid "Stub Row 3"
msgstr "根行 3"

#: ../../demo/lists_tables.rst:289
msgid "Row 3"
msgstr "行 3"

#: ../../demo/lists_tables.rst:293
msgid "This is a list table with images in it."
msgstr "这是一个包含图像的列表. "

